今日中大好似唔多見速龍

各區巴打留意

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰